%-----------------------------------------------------------%
%                       ABSTRACT                            %
%-----------------------------------------------------------%

\begin{abstract}
\vspace{-10pt}
\noindent
Neste trabalho laboratorial foi implementado um ADC SAR. Para isso, foram utilizados componentes estudados em laboratórios anteriores como um DAC SPI e um interruptor. Finalmente foi comparado o ADC implementado ao ADC do dsPIC
\par\small 
\noindent\textbf{Palavras-chave: \it{Analogic to Digital Converter}, \it{Sucessive Aproximation Register}, \it{Digital to Analogic Converter}}
\end{abstract}
